復活節真係西工照妖鏡黎

身邊有返寫字樓既朋友連復活節放假都要扣al

復活節都要返工

復活節都要開OT
西工中嘅代表

返六日放奴工假的話，成個假期係完全與你無關

假期要分銀行假勞工假好on9

之前份工返一至五但放勞工假

依個真係西工之中既西工

正 連放四日

計唔計返it?

外藉老細表票復活節假期唔洗返 + 今日早放個半鐘

我個fd屌哂鬼話要返工,話好妒忌我有4連
我同佢講左句,你返5日,1年多我52日假

Ching要唔要返工

好低賤，咩工黎

復活節返工出雙工，公司仲要補返個假俾我，狗衝咗